（突發）馬會開錯盤3

皇馬咁撚廢 華西主場成季剩係輸過1場
受讓平半正到 未開波先贏半

未開波先贏半格 正

全格埋

勁抽G